藍絲港豬請入！元氣搞優惠！

各位藍絲港豬BB：

仲有兩日就係元氣感謝日，見大家食蟲蟲刺身食得咁開心，唔係會員嘅我都好想去湊熱鬧呀！不如等我哋重温下我哋可以點幫元氣打氣啦～

排隊攞飛
「尊貴嘅會員係可以遙距攞飛㗎，係咪好方便呢？如果攞唔到既，就記得要打去分店了解下原因喇！我相信店員都會好樂意幫你嘅。至於未係會員嘅你，就要麻煩少少，親自去分店攞飛喇。」

打電話叫外賣
「千祈唔好諗嚟諗去諗唔到食咩、改嚟改去最後發現屋企人唔食，或者落落下外賣電話收唔到，咁樣人地又要打翻畀你。仲有千祈唔好叫完外賣唔去拎喎，咁樣會麻煩到人咖嘛。不過要留咩電話，你自己決定啦，唔好亂咁上老豆揾仔度抄電話呀！」

入場食野
「萬一真係咁好彩輪到你入場食嘅，咁就盡情坐啦，未last order都唔好埋單呀！冇咩地方可以俾你任坐唔嬲㗎咋，仲要免費請你飲綠茶，真係好貼心好warm! 如果見到食物上面有眼睫毛頭髮昆蟲呀，真係唔好格硬食咗佢，記得影相之後叫人幫你換過份呀！」

記得去多人食嘅舖頭湊熱鬧先開心㗎！啲拍晒烏蠅嘅細舖就由佢自行倒閉啦

Telegram Channel: 美心非官方後援會

元氣真係好食，上次完發現佢地仲喺啲魚生度送埋條蟲俾我補充蛋白質

我飲下綠茶支持！

要去影大頭照打卡

記得影相跟住去報食環呀
保持衛生 你我有責

1月8日 星期三
齊齊去幫襯

講經咩 而家經過咪大把後生排住隊幫襯入面坐爆哂咁款

呢個真我都唔明佢哋嘅腦咩構造
乜真係唔食會死咩

聖誕節排哂隊帶哂聖誕老帽食元氣打卡
哇真係

[長文] 要革命，請先革了自己的命

push

公道講句, 元氣 真係好好食
爭鮮太難食, 板長又貴

反而去 福建360買野 果班先係奇怪
周街都有店舖係賣零食, 點解一定要去360 ??

係呀，我都覺得元氣好食嘅。
不過都唔係好食到非佢不可啫
其實壽司郎都唔算貴㗎，百零蚊就食得飽。

推

g持

又好啫

壽司郎平過元氣

元氣好食

我唔覺有幾好食

有無人鐘意飲濃啲嘅綠茶？半杯水半杯粉，超好飲

聽日去飲

推
-----------
香港獨立 唯一出路
新症正名：中國肺炎

薑片同綠茶簡直係絕配

仲有無淨飲綠茶優惠

其實有無人真係試過入去齋飲綠茶？埋單嗰陣比張單佢 真係$1都唔駛比就走得？

正 ~

建制派都正名叫親共派

元氣滿滿

梗係有啦

係呀，佢係收加一
不過零乘以零等於零

明明係爭鮮質素板長價錢

板長都叫貴
咪同元氣差唔多價

爭鮮質素係冇元氣咁好
始終係sell平價
不過我都淨係有錢食爭鮮

板長再貴少少
個下午茶同價錢但份量再少啲
不過鬼叫元氣係美心旗下咩

我食開峰

兩間都藍 都唔會食

元氣除咗多嘢食同條高速線之外仲有咩優勢？

免費綠茶 你覺得綠茶味道點樣？

板長點藍法？
有冇多啲資料？